一日無見就好掛住另一半

返緊工都好掛住
睇緊戲都好掛住
彈緊琴都好掛住
瞓緊覺都好掛住
開緊po都好掛住

收皮啦收皮啦收皮啦

無人掛住你啊死毒撚

想住喺佢床下底咁濟嚟緊longd 搞唔掂

掛住都唔敢成日講

住就住係床上面啦
九龍新界longd已經好辛苦

加一

但佢越冷淡就越愛佢

我明

被虐狂?
好想佢都咁掛住我

晚晚掛到訓唔到

咪煩

分手你好撚煩

我都想另一半有我掛住佢咁掛住我
明明最得閒嘅時間就係唔會搵我（例如自己搭車）
但見面真係勁甜

有時會太掛住到唔開心好on9
會成日同男朋友講掛住佢，一見面就要痴實佢，好似點見都唔足夠咁

一日不見如隔三秋

掛住一個人係咩感覺

好煩呀 成熟d好冇呀 點解你人生一d興趣世藝都冇
我想專心工作呀 我想學下其他嘢呀
你係重要 但唔等於我世界只係得你 癡撚線

唔好咁痴線啦
係度講好，千奇唔好比佢知道你沉晒船咁

屌緊閪果陣呢

態度正確

叻女

都係個句，追緊同追到手嘅分別

成日話掛住我 搞到我好大壓力呀
我可唔可以講我有時唔係咁掛住你?
我專心做嘢嗰時 我真係想專心做好佢
唔好成日問我有冇掛住你 唔好成日問我掛住又唔搵你
俾半日一日時間我做好d嘢 我會搵你㗎啦

分咗手都好掛住

咩有啲似 我知你連登ac啦
sorry 已經講咗有時冇咁掛住
我唔識一心二用 做嘢時唔識同時掛住人

唔係另一半喇 move on

你熱戀期就咁啫

X2
冇男朋友係身邊好似做咩都冇動力咁
就算係睇劇都好想同男朋友一齊睇

好多嘢想同男朋友睇
但見面唔算多 又唔想淨係拎啲時間嚟煲劇

Exactly
拍過幾次拖，年紀都廿都中
講出黎好似好幼稚
但我真係時時都好掛住佢
好慶幸男朋友都會成日話miss you love you咁平衡下我既心理

我明但2個人係屋企hea真係好爽皮

睇到眼瞓就一齊攬住瞓

睇睇下會扑野
冇一次睇得完一套戲

你就痴線 唔掛住你呀 食自己啦

你地醉翁之意不在...

佢就嚟番外國 趁仲有得見就見盡佢

要Longd幾耐

拍左幾耐？

成日都好掛住另一半 好想無時無刻都係埋一起 但係驚太chur

2年多啲

有覆咪算係咁 我成日講左一半就俾佢打斷講其他野

嚇鬼死人 睇錯講到一半俾佢打

諗起之前有個po 又係疑似相認仲要借手借頸 樓豬(衰人)

一齊google畀零分比香島中學 等啲家長揀嘅時候會考慮清楚

之前我地過百留言一一被delete，估計被google評為無效，請繼續追擊

香島中學

天水圍香島中學

將軍澳香島中學
Z3

留言:
事件一
校方帶頭將政治帶入校園，一名教師懷疑在音樂考試時未有禁止學生演奏「不恰當歌曲」而不獲續約。

事件二
香島中學正校關注組指，9月7日一名中四學生突然被校長及訓導主任召回學校會面，校方指該名同學在網上溝通軟件Microsoft Team的簡介上填寫了抗爭口號，因而作出處分，包括立即停學一個星期，並向教育局通報。校方向該名學生表示，若然希望保留學位則需要記兩個大過，及警告再有發現參與社會運動，將會立即開除學籍。

關注組成員又提到，校方曾多次警告該名學生不要參與社會活動，否則後果自負等；又指校方「敕令停課」的處分嚴重，形容是關注組成立後至今最嚴重的處分，指校方從未有處分關注組的成員或對抗校方的同學，故對校方處分「平平無奇」的學生感到詫異。

收皮啦

驚見得太多 ？本身係咁， 定又係追到手之後先咁

咩叫借手借頸

仲有2年 下次見可能要唔知3個月定要半年後了

讓自己一個抑鬱啦你

Longd係咪好辛苦

好奇long d 點keep 到
不過近近地台灣 日本都可能得嘅

其實自己一個更開心

九龍新界都覺得自己longd緊
我覺得physical見好重要

做咩咁灰

一定辛苦 有得揀都無人想
不過又好鍾意佢 唔想放棄

加油啊
嗰陣我去旅行10令日都掛到痴線 想快啲返香港
希望你哋雙方都有心維繫 快啲捱完

都係靠facetime同whatsapp
送吓禮物寄去佢屋企咁

不過宜家疫情咁 咩國家都大鑊㗎喇
論地區嚟講 其實台灣&日本人感情觀係最衰

係？好似有d故仔咁

日本妹就真係未試過
不過台灣妹真。。so sad

可能有啲唔同嘅係
我已經做好心理準備係一段長時間見唔到
但旅行係你知道自己好快又可以見到佢

我兩個都試過嘅
都係好辛苦嘅收場

我諗吓都覺得好辛苦
longd咁耐大家身邊有無出現過咩誘惑？
無就好地地 有既話真係要好大定力

咁叻仔日本妹台妹都試過 咁international
依家另一半都唔係香港人？

佢都係話其實想知，唔係想管。不過聽佢講，拍拖一年，好似一開頭已經係咁，所以都已經唔係第一次。可能真係開壞咗個頭。或者真係沉晒船。。。我講到口水乾佢都唔肯聽，冇計。

仲係好掛住？

所以long d好睇本身兩個人係咩性格嘅人
我地本身都係摺摺地 唔係social type
亦唔係易對人動情嘅人
大家喜好性格上都好夾 共識亦好夠
先會夠膽繼續行落去

宜家係香港人不過去外國讀書囉

曬命下話
巴打咁勁識日文溝通到？

試過唔同國家 覺得邊個最夾？

佢唔止識一種語言嘅 出國讀書嘅
唔係傳統日本人
人地聽落好風光啦日本妹喎 但有苦自己知

Local
文化 興趣 生活圈子同背景都係本地最好
其實同其他國家嘅會覺得開頭有新鮮感
但等住你嘅係文化差異要去克服
本地人同本地人都可以好唔夾 更何況係外國呢

我識過個日本妹好獨立咁
我覺得日本人普遍好重視個人空間
覺得同佢地既關係好難拿捏
唔知點樣先唔會太近/太遠

最後點呀

叻啦叻啦

反而我呢個就唔係
應該話 佢地表面上比人嘅感覺都係成熟獨立
係佢地民族要做出嚟嘅效果
但當你真係走入咗佢世界之後
會發現佢地因為偽裝太耐
所以一搵到個救生圈就會攬實唔放
成個人撻上去咁依賴佢

過然係日本仔就自動加好多分

咁巴打都好叻行得入佢地世界

認真，因為人永遠係犯賤嘅動物
對你越差越冷淡反而越想“中”埋去

佢話佢都掛㗎喎
不過唔會成日講

希望有日可以感化佢
日日都同佢講愛佢

但係對男朋友太冷淡驚會有反效果

應該就唔係

佢死毒撚黎 份人懶到死
講野打字都懶

咁懶點溝女

真係唔覺得佢有溝過
但佢話會同我出街食飯已經溝梗
因為佢平時無咩事係唔會出街

好掛住

咁絲打你本身都冧佢？

花心

都係 中意佢高 腿玩晚
相處落都好自在
所以先咁中意成日掛住

真，同愛人旅行最開心
算係逃離現實，過下真正二人世界

btw，追緊出面個出軌po ，好正，綠帽頭笠到腳，唔知個樓主最後會點

難嘅 邊有可能100%。。
唔係邊有咁多出軌

但你哋唔會想有私人時間架咩
身邊有朋友本身已經同居，最近另一半入左醫院仲要求日日朝九晚六咁去陪佢...

就嚟要走，時差成7個鐘好撚濕鳩好難夾想每分每秒成個痴線西咁痴住佢，幾時有隨意門

你男朋友幾高？

180

Long D 八個幾月冇見，半分手狀態

精神上出軌

拍咗幾耐？

3個月，仲熱戀緊
希望一直熱戀到老

同你一樣 驚佢覺得有壓力

估唔到咁多人都係咁
唔通男仔追到手就真係會變
佢一開始都講好多架
衣家我講佢都冇咩回應咁

我都係！！以前個啲係唔會咁掛
有時會諗呢個男朋友點解好似有魔力咁
令我咁掛住
不過我已經過左呢個成日掛住既moment啦
好開心唔洗成個腦淨係佢

我同ex一齊咗四、五年，熱戀感覺係會冇咗，唔會秒秒掛住，但都會有愛對方既感覺，可惜⋯⋯

每秒鐘都好掛住

無錯

好好珍惜呢刻秒秒熱戀嘅感覺啦

我大西北港島都未出聲九龍新界就叫long d

啱啱一齊食完晚飯，好似未見夠就完咗咁

無得見又辛苦
有得見又嫌唔夠

絲打又話已經過咗好撚掛住既日子

未呀 熱戀期都未過
你應該記錯咗，過左呢個時期果個係ex

咁一齊熱戀
掛到天昏地間上嚟叫春
尋日先見完好掛住 約咗聽日食飯

今晚食飯開唔開心

喂呀咁開心
佢返shift，我哋要隔好幾日先有得見一次
好想同居啊

返shift聽落好似同居都好少有得見咁
係咪得瞓覺可以一齊
一個人喺屋企等佢會好lonely

都可以咁講，但一齊訓可以pillow talk
依家分開住都好lonely

掛住就係你見唔到都好似見到佢咁⋯⋯

會唔會認真考慮同居？